有冇玻璃水介紹?

雨季又嚟. 用水潑潑個大銀幕. 依然係好矇. 好多水漬留喺玻璃道.
我之前返工楂過架貨車. 落大雨基本上唔使開水潑. D 雨水淋落嚟會自動彈開晒.
我想問下點樣先可以連水潑都唔使開. 用邊隻玻璃水好? THXTHX

你都講既問題唔係玻璃水可解決
朦, 用一D去油膜既產品
飛水, 去完油膜上coating

要點搞。有冇乜嘢產品介紹?

如果架車粗用，就用梘粉捽下

去D汽車用品舖搵玻璃去油膜產品, 都差不多
有隻叫歸零膏可以試試
coating都係隻隻差唔多, 出名D就RainX

thxthx. 等我試下先。
係咪旺角比較平?

好呀. 唔該晒

睇完段片, 同我之前楂貨車個效果差好遠.
之前我楂嗰架貨車, 行咁29-30KM/HR D 水都飛住走
不過唔該晒先

Detergent

Soft 99 Glaco Mirror Coat Zero 40ml 雨敵倒車鏡專用納米驅水劑 40ml
$69.00

Soft 99 「雨敵」氟素超持久型玻璃驅水劑 Ultra Glaco Fusso 70ml
$89.00

自己入1比60漂白水。